只有三罷先救到理工d人

跪救大家三罷

係打同膽, 講撚咗9千幾次啦. 唔該唔係勇既以後唔好扮勇, 真係會連累到真勇架.